[警世]唔覺意出左聲話老細脫髮，即刻工作量多左5倍

好彩我做到星期6姐
悲觀啲黎講仲要涯多5日
Ggggggg
前集

試下一間同佢講返
咦 你頭髮多左既?

睇下會唔會少返個workload

但係都丟唔返佢擺落黎既野啦

突然嬲嬲地差啲想咒返佢3個月變光頭